（新世界兩大陣營）美英澳加印台vs中伊朝德法

應該好快打杖

中共敢鬼打仗咩

有德國企係中國陣營我就放心了

日本企左邊個邊有d驚

日本打贏過一戰 得德國兩次都輸
意大利仲要兩次都係戰勝國

日本自衛隊黎

德國軍事好強,係每次行衰運

以色列

如果開打，佢一定跟美國，佢世仇就一定跟中國

意大利一戰本身係德國陣營,之後過咗去英法
二戰意大利係軸心國

俄羅斯仲未知會點

法國唔敢打仗
你估仲係二戰法國
一早反殖民晒

中東靠以色列

馬卡龍乃共乃到仆街

WW3

仲有意粉

I trust their engine !!

奶共唔代表跟隊

意大利之前乃共，但武肺死左咁多人

未知會點

去到戰爭就被迫歸邊，法德兩國而家帶住成個歐盟仇美

歐洲班賤種咪又繼續奶

二戰法國一早退出咗

中國最有係運
所以要德國去邪一邪

睇前兩日個投票大概都知

1943-1945意大利有兩個政府
一個喺同盟國一個喺軸心

廢噏

表面撐共

講完

跟撚左好耐

哪team勝算比較大?

前幾日馬卡龍仲話唔干涉香港問題添

美帝的一流軍備全部任比，F35都有幾十隻，軍事衛星任用，比你跟唔跟，當年以埃戰爭，都係靠美帝衛星，睇到條走廊，至可以深入埃及轟炸

一開戰日本實首當其衝

歐洲點衰都冇可能企中國嗰邊囉

加上法國都多左膠

班小粉紅一定入侵日本

德國次次都鍾意同d傻閪同隊

又係你條監躉五毛

真係打既3菱財團合體夠晒做

所以今次都應該會帶成個歐盟跟中國的了

非洲個邊應該會幫支那做緩衝 咁美國應該由大西洋個邊過黎 係日本做補給 咁日本台灣就係前線

你講緊打仗喎
你覺得他日堅打
法國會同中國聯軍打美國？

點解德國會企係中國陣營，德國唔係都行民主體制？
無知一問

我大中國都有民主

因為佢地愛中國

班友覺得奶共=歸邊
同盟軸心國咁

所以咪仆街

法國佬正撚樣牆頭草

通常成個歐盟齊上齊落

你話呢

奶共之後打共

咪正宗仆街冚家剷

應該一早就反共

收撚皮啦p牌狗

咁你估英澳加印台又夠膽打咩

一日有北約
歐洲一日都唔會正式歸邊支那

德國軍隊而家得個樣
波蘭唔夠一個月推平佢

但都唔會幫美

你講到歐盟成立左好耐咁
仲有歐盟本質只係一個搵錢聯盟
咪用歐盟去睇歐洲各國
他日中美開波
歐盟可以一日解體各自表態

德國真係好撚失望

所以一直都係美國一個打晒
其他都係外圍吶喊助威

台都加埋入嚟

專業25仔

即係唔正視歐盟奶共

由得歐盟協助中共打壓直到大戰

德國真係垃圾

柒曬啦

隨時係美國聯盟最堅定個個

同埋如果真係打，佢一定係最前線

p牌狗出嚟9up
你夠唔夠資格

大家冇將歐洲厭戰呢個因素考慮在內
一二戰歐洲作為主戰場打到殘晒
直接導至歐洲舊世界末落
世界中心轉移左去美洲

歐洲打仗避得就避
反正中俄美都唔係歐洲
skip一次歐洲就贏

就算奶到大戰，我都唔信歐洲各仆街會幫美

都好過五毛分化

德國次次都企錯邊

所以九成下次都會係

歐洲佬其實先係仆街

超級牆頭草

德國法國奶共奶到雪雪聲

以色列空軍勁撚到仆街 當部F35玩具咁玩

但未必會跟機打，個人覺得可能企係道德高地屌美國

講真我反而覺得最後係美俄再次聯手 vs中国
因為俄佬從來冇企錯邊

仲衰，幫中國打埋宣傳戰

前兩日先同支那簽左幾億生意，G7又得佢唔去，基本上100架拉
英國如果真係搞D10好心跌德國出去拉

*踢

其實如果打，好取決於俄佬，美俄聯手基本上100％贏

所以大家根本唔使理歐洲取態
我都幾sure今次佢地中立
坐山觀虎鬥，漁人得利

問題係俄印之類既不確定因素

澳奶共奶到雪雪聲

印就差唔多打柒中國啦

反左枱啦訓左幾耐

美英澳加印台都係海洋國家，同大陸隔絕
中伊朝德法就係大陸國家

老實講覺得有啲似1984嘅地圖
大洋國係抗共
歐亞國係淨係想抽支共水
東亞國係㨃冧咗支共嘅大東亞共榮圈

意大利二戰唔係

海軍比較弱， 陸軍傳統強項。

海軍鬥陸軍

又或者核彈對核彈

係，呢樣真，開咗兩舖細，呢舖一定大的原理，仁慈的祖國必勝！

Trump delay G7

仲睇唔清形勢

無左中國 俄佬點抗衡美帝

支持支那，但唔會落場打，有得分就會出嚟

澳支持國安法

條友五毛嚟

加拿大？出名奶共，仲話用支那疫苗黎搵加拿大人試

孟晚周一事已經對加拿大改觀

海陸空常規兵力海洋國家都玩晒
大陸國家長於情報/策反/賄賂/科技/特務/飛彈呢啲特殊兵力

台仔有戰力咩

加拿大係北美自貿區/五眼聯盟/北美防空司令部/北約成員，係最親美國家

而家玩恐怖平衡，個個都口交，唔會真打
兩邊都有足以令全人類攬炒嘅核武

軍事實力除左比新加坡弱之外，已經係東南亞之冠，軍事實力好排世界23

買咁多美國武器，實戰勁過摺被軍自主燃發啦

奶共唔代表會企係中國果邊做盟友打仗, 只係business
人地係歐美拎既油水著數永遠更多
兒登真係得啖笑

新加坡唔知歸邊

中

我覺得會做仆街中立國

德國就算奶到盡都唔會企係中國果邊
幾日前先話要成立D10脫中

RMB

單係台灣都未必夠 仲同全世界

不嬲都係中立國啦
佢地軍隊唔係用嚟進攻，係防守㗎

真係打既唔企美國佬果邊咪等亡國
咪撚玩喇

人人都有核彈,可以點打??揇炒?

除咗香港之外
得中國 伊朗 北韓公開支持係香港立國安法
就連俄佬都無出聲
應該得呢三個國家做軸心 其他國家都未必歸中國邊

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

成日話邊個國家奶共，其實咪又係講錢，要打杖就唔同講法喇，除非本身已經同美國有仇就會痴住中共，如果唔係實企贏面大嗰邊，戰敗國邊有錢比你賺

埋門一腳佢就會打中國㗎啦

意粉係兩次都起德國佬飛腳

太平洋吓話

sor

德國仲1516緊

中國十年就會超越美國
美國擔心 但已經太遲
二十年後美國唔會係世界第一
所以依家局勢先咁奇怪

佢係買啲美軍唔要既武器，嚇下就得姐...

無記錯意粉係咪柒到搞唔撚掂非洲 要德國佬幫拖 搞到最後收皮

鳩up分陣營

法國德國經濟利益同中國太撚多
兩國政府同中國政府D dirty money多到

但即使有幾愛錢都好
德法都冇可能幫中共
最盡只會唔插手

成熟民主政體幫獨裁專制打美國

習大計嘛
2025經濟超美
2035科技超美
2949軍事超美

好彩既話
2025前中共都玩完

德國覺得自己同中國好似， 一戰輸左心有不甘 所以發動二戰， 點知二戰輸得仲慘， 成日認為人哋欺壓佢，有受迫害 妄想症， 成日掛住 日耳曼民族偉大復興， 覺得自己同中國係同病相憐， 都係受世界遺棄嘅民族！

澳洲唔好咁老定
應該係食花生做勝利球迷
英國最多都係出一兩分力想執雞
美國個邊反而要加埋日本越南

yes 最後點都係跟返意識型態

睇到第一句唔洗睇
運北韓都唔撚想有「同中國好似」感覺

後面果堆推論笑到我
算啦 死開啦 同日耳曼比
仲同人講民族主義

冇左中国俄佬會搵其他強援
例如印度

仲有假設中共倒左台新建國家未必傾向美國
俄佬都要爪住呢個機會
⋯好似又loop番1945-49

澳洲唔係奶共奶到臭咩

日越菲已歸隊
越菲應該以後勤提供資源多
軍港協美 no doubt
日本就大機真上場

其實疫症果排
澳洲都有派機定派船過日本東海
同日本一齊視察東海

中国十年係中国自己吹架咋
睇睇d真老解點講中美差距
個差距唔係你偷就偷得到

俄佬都奶人民幣
有錢咪有契哥
冇錢當你何志平
咪撚搞鳩我 唔撚識你

俄就不確定，印肯定唔係中國個邊

英中間食曬兩家茶禮

打仗咪又係做廚兵垃撚圾
贏咗場仗就以為自己有份打咁

最後 歐洲食花生 得返 中俄 日美
英國係定時出黎7 德國好可能幕後
其他小國 用途不大 金仔又會走火
仲有韓國 馬拉 Thai 巴基 花生友
德國佬依家都唔靠美國 驚落錯注

你唔知德國人認為 日耳曼民族 係世界上最優秀嘅民族？ 佢哋會聽美國點 ？就算聽 都係表面上！

德國可能係世上最強工業國

垃撚圾

點解咁似猜包揼鬥波既？

德國問題係歷史包伏
大家唔記得左佢係上次戰敗boss
點敢高調嗌㧈邊個邊個

中國德國似既地方 二者可以鎖國但仍然生存
有完整既工業系統 北韓就做唔到了

俄羅斯開戰一定割 放心 一係加入一齊打拎地 一係拎完睇中國俾人打 之後再抽水

中国食糧唔夠
咪玩
拆晒d鬼城種返米咩

分分鐘俄仔加入美國陣營

佢係扮廢自閹啫，認真動員嘅話先見真章

好似分兩派
唔係一面倒

真係打你估會咁多國家幫中國咩
中國咁大塊地邊個唔想分

真係打應該得返 美+台vs中
其餘都係食花生

普京就睇餸食飯

紀律調查緊

全世界都得你兩個大哥開戰之後出黎收頭

比著我就唔會真打

你咁講又有班軍事撚同你講話其實意粉都善戰

上次我講笑話意法喺奢侈品同享樂嘅成就比軍事成就高好多

據在德國的香港人講 德國人及歐洲人對中國很反感

而麥克爾政黨及政府在德國的支持度很低

加上歐洲人的意識形態與美相近 最終整個歐洲就算唔歸邊美國 都唔會幫中國

所以美國就算打都要盡量拉國家落水先
主戰場係亞洲既話
印日韓台坐底

法國好似打都未打就投咗降,同埋買兩邊.

我覺得會企中間

企中間冇份分贓

澳同英唔係奶共你都up得出

至於俄國 最核心的計算係 到底保留中國此極權國家 以抗衡美國霸權好？ 還是任由中國被擊敗至解體後吞併中國土地好？

我覺得前者 因為唇亡齒寒 所以假意投入美陣型然後枱底下將軍情通報中國極可能發生

所以 美國想聯俄殲中的計劃不可行

其實東德婆走咗之後德國應該唔會咁奶共架喇

又ff會打仗

完美示範滑坡謬論

係咪漏咗北韓？

有以色列就放心
未輸過

醒唔切，連個gag都未明咁

大家係咪唔記得咗北約

中共黨內鬥爭 內憂外患
唔排除習種要拉攏人保住自己個位
出兵攻台

真係get唔到意大利個gag:o

勝率係0%

意大利二戰好早投咗降
同一戰一樣做反骨仔打返德國轉頭

預埋南海果班小國
佢地都忍左中國好耐

蘇聯都係揼咗原子彈之後嗰幾日先進軍中國東北三省

又執尾刀

請教下意大利二戰點贏？

美國陣營唔可以少埋日本

法國點會企中國個邊 軍事底蘊第三

有興趣可以睇下意大利一戰對奧匈 包你笑出聲

問下左膠MERKEL

八國聯軍個陣佢地仲大大聲咁講:「你們知道，你們面對一個狡猾的、勇敢的、武備良好的和殘忍的敵人。假如你們遇到他，記住：不要同情他，不要接收戰俘。你們要勇敢地作戰，讓中國人在一千年後還不敢窺視德國人」

法國二戰有兩個政府 一個納粹既傀儡政權維琪政府 一個係戴高樂lead既自由法國

呢個陣營可能有排打

死傷仲多過二戰

德國法國點會為左區區支那同美國打

坐山觀虎鬥，最後先出黎執漏

日本應該出動高達了

二戰都搞笑啦
打親邊到都輸要德國分兵過去幫手

樓主咪玩啦，德法最多賺支那錢做下門面野，順便借機重返世界龍頭，一定唔會幫支那打仗，支那係世界上既地位得錢，一打起上黎，燒得七七八八，冇勞動力時，邊個仲撐支那

血戰阿爾巴尼亞 埃塞俄比亞

以色列六日戰爭一個打曬成個中東痴撚線

咪玩，鬼佬會為亞洲佬賣命咩

牆頭草永遠都係係愈遲轉軚愈著數

德國 : 軍神每次都有豬隊友
意大利 : 豬隊友，隊友死神
中共 : 專咬自己友，戰場上偷懶

日本 : 贏過一戰，東亞霸主
美國 : 贏過一戰二戰，世界霸主
英澳加印：強運，每次都企岩邊
台灣：有美國撐，贏過一戰二戰

法西斯政權1943年左右已經輸 跟手好快重組咗政府加入同盟軍

蘇俄：每次贏，都會偷中国土地，同打劫

蘇俄（補充）：每次世界大戰都會解體 (WW1, WW2, ColdWar)